喂 我生日喎

可唔可以祝我生日快樂？
可唔可以同我去遮打慶祝生日

生日快樂

多謝🙏🏻

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推多三下唔推了

生日快樂
聽日都唔知去邊個好

生日快樂！

生日快樂呀手足

生日快樂
比唔到啲咩你 唯有送隻連豬比你：

多謝你送你隻豬比我

聽完巴打講我決定遮打

多謝 我好鐘意貓

又多隻貓 多謝

生日快樂 喵

巴打生日快樂🎂
屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

我係會呷醋既貓

生日快樂啊

以前好憎生日POST 心諗你班撚樣有無咁缺乏關懷

樓主生日快樂

祝你生日快樂
光復香港 時代革命

香港popo 除良安暴

生日快樂
我就唔喺外國
不過之前grad trip 有影少少相
祝你五個願望全部成真！

生日開心

生活快樂

一定到同你慶生

生日快樂
希望你下一次去機場
係開開心心去旅行

生快呀

生日快樂

外國巴有心無力 香港靠你了

生日快樂
Resist Beijing
Liberate HongKong
驅逐共黨
光復香港

生日快樂呀

生日快樂

係手足嘅入嚟！！！

下次用小火球點同你補祝生日蛋糕嘅蠟燭

以為自己邊個呀

生日快樂囉

見冇人同你講 咁我講啦 生日快樂

多謝絲打

I love you

happy birthday!轉頭見

我都係今日生日！生日快樂！好多謝係香港每一位手足每一次勇敢行出黎。願好快有一日可以一齊開心分享美麗既世界！辛苦晒

好多謝大家既相同祝福
光復香港 遮打見

隻otter同小熊貓

生日快樂呀巴打 轉頭一齊慶祝

喵～

好感動

多謝

生日快樂，唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

喵

巴打生日快樂 約定你煲底見!

咁又點

豪火球啦 要慶祝緊係搞大d

我生日願望講左出黎唔靈 唔該晒你幫我講

生日快樂辛苦了

年年係廿幾歲
歲歲有今朝
生晴快樂

日

生日快樂
香港人加油